如果流中國人既血

但係唔識唱國歌
算唔算中國人？
好矛盾

琴晚

71年前都唔係呢首國歌啦！
血源跟國家係兩回事

五千年歷史清楚話你知
暴政只會加速滅亡，遺臭萬年
唔認識歷史教訓才是恥辱

泰

唔知你
我流中國人血唱國歌
好自豪

我剩係知血型有分A型、B型、AB型、O型四大類，每類再有細分。
中國人嘅血係新血型？

食了六個餐包

十幾年後仍然唔識唱
所以投反對票

中共国只係得70年歷史，

成日聽人講幾千年歷史，果個係華人歷史

四大發明 都唔係中国啦，一個70個歷史嘅国家話以前d發明係佢，其實係米要比人笑呢

比你時光機番去問發明者，問佢係米中国人，佢真係答你他媽的

如果你係內蒙人士，流住蒙古血
卻又強迫你廢掉蒙古語
你就明白為何有蒙古語教師自殺
因為血源比國家更大！

所以若你有留心啲新聞
有些問題不用問
顯出你未夠成熟
我指樓主

乜嘢叫中國血統？

三民~主義~🇹🇼🇹🇼🇹🇼

愛国在心中